歐盟將表決法案，繼美制裁林鄭PK等官員！ （游清源）

歐盟將表決法案，繼美制裁林鄭PK等官員！
（游清源）
20200917

852郵報
276K subscribers

立即贊助《852郵報》：

852郵報@Patreon

852郵報

（圖片來源：互聯網合成圖）

吹水佬

上年都有聽開佢，但自從黃標之後，可能佢收入大減 !? 佢出片多咗及密咗，話題開始虛無飄渺咗 ! 一啲好無謂話題都拖一個片，開始覺得好無聊 !